/**/__twttr.callbacks.cb0({"1245593830511874050":"\n  \u003Cdiv class=\"EmbeddedTweet EmbeddedTweet--cta js-clickToOpenTarget\"\n       data-click-to-open-target=\"https:\/\/twitter.com\/EmmanuelMacron\/status\/1245593830511874050\"\n       data-iframe-title=\"Tweet de Twitter\"\n       data-scribe=\"page:tweet\"\u003E\n\n    \u003Cdiv class=\"EmbeddedTweet-tweetContainer\"\u003E\n  \u003Cdiv class=\"EmbeddedTweet-tweet\"\u003E\n\u003Cblockquote class=\"Tweet h-entry js-tweetIdInfo subject expanded\"\n              cite=\"https:\/\/twitter.com\/EmmanuelMacron\/status\/1245593830511874050\"\n              data-tweet-id=\"1245593830511874050\"\n              data-scribe=\"section:subject\"\u003E\n    \u003Cdiv class=\"Tweet-header\"\u003E\n      \u003Ca class=\"TweetAuthor-avatar  Identity-avatar u-linkBlend\" data-scribe=\"element:user_link\" href=\"https:\/\/twitter.com\/EmmanuelMacron\" aria-label=\"Emmanuel Macron (nom d'utilisateur : EmmanuelMacron)\"\u003E\u003Cimg class=\"Avatar\" data-scribe=\"element:avatar\" data-src-2x=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153698365839945729\/sXH9CRje_bigger.jpg\" alt=\"\" data-src-1x=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153698365839945729\/sXH9CRje_normal.jpg\"\u003E\u003C\/a\u003E\n\n      \n\n\n\u003Cdiv class=\"TweetAuthor js-inViewportScribingTarget\" data-scribe=\"component:author\"\u003E\n  \u003Ca class=\"TweetAuthor-link Identity u-linkBlend\" data-scribe=\"element:user_link\" href=\"https:\/\/twitter.com\/EmmanuelMacron\" aria-label=\"Emmanuel Macron (nom d'utilisateur : EmmanuelMacron)\"\u003E\n    \u003Cdiv class=\"TweetAuthor-nameScreenNameContainer\"\u003E\n      \u003Cspan class=\"TweetAuthor-decoratedName\"\u003E\n        \u003Cspan class=\"TweetAuthor-name Identity-name customisable-highlight\" title=\"Emmanuel Macron\" data-scribe=\"element:name\"\u003EEmmanuel Macron\u003C\/span\u003E\n        \u003Cspan class=\"TweetAuthor-verifiedBadge\" data-scribe=\"element:verified_badge\"\u003E\u003Cdiv class=\"Icon Icon--verified \" aria-label=\"Compte certifi\u00E9\" title=\"Compte certifi\u00E9\" role=\"img\"\u003E\u003C\/div\u003E\n\u003Cb class=\"u-hiddenVisually\"\u003E&#10004;\u003C\/b\u003E\u003C\/span\u003E\n      \u003C\/span\u003E\n      \u003Cspan class=\"TweetAuthor-screenName Identity-screenName\" title=\"@EmmanuelMacron\" data-scribe=\"element:screen_name\" dir=\"ltr\"\u003E@EmmanuelMacron\u003C\/span\u003E\n    \u003C\/div\u003E\n  \u003C\/a\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n        \u003Cdiv class=\"Tweet-brand\"\u003E\n          \u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/EmmanuelMacron\/status\/1245593830511874050\" data-scribe=\"element:logo\"\u003E\u003Cspan class=\"FollowButton-bird\"\u003E\u003Cdiv class=\"Icon Icon--twitter \" aria-label=\"Voir sur Twitter\" title=\"Voir sur Twitter\" role=\"presentation\"\u003E\u003C\/div\u003E\n\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\n        \u003C\/div\u003E\n    \u003C\/div\u003E\n    \u003Cdiv class=\"Tweet-body e-entry-content\" data-scribe=\"component:tweet\"\u003E\n      \n      \u003Cdiv class=\"Tweet-target js-inViewportScribingTarget\"\u003E\u003C\/div\u003E\n      \u003Cp class=\"Tweet-text e-entry-title\" lang=\"fr\" dir=\"ltr\"\u003E\u00C0 vous toutes et tous qui vivez avec l&#39;autisme, je pense tr\u00E8s fort \u00E0 vous en cette p\u00E9riode difficile li\u00E9e au COVID-19.\u003Ca href=\"https:\/\/t.co\/kV1RY2pIi0\" rel=\"nofollow noopener\" dir=\"ltr\" data-expanded-url=\"http:\/\/elysee.fr\/emmanuel-macron\/2020\/04\/02\/autisme\" class=\"link customisable\" target=\"_blank\" title=\"http:\/\/elysee.fr\/emmanuel-macron\/2020\/04\/02\/autisme\"  data-scribe=\"element:url\"\u003E\u003Cspan class=\"u-hiddenVisually\"\u003Ehttp:\/\/\u003C\/span\u003Eelysee.fr\/emmanuel-macro\u003Cspan class=\"u-hiddenVisually\"\u003En\/2020\/04\/02\/autisme&nbsp;\u003C\/span\u003E\u2026\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\n          \u003Cdiv class=\"Tweet-card\"\u003E\n  \n  \n  \u003Carticle class=\"MediaCard\n           \n           cards-multimedia\n           customisable-border\"\n     data-scribe=\"component:card\"\n     \n     \n     \n     dir=\"ltr\"\u003E\n  \u003Cdiv class=\"MediaCard-media\"\u003E\n\n    \u003Cdiv class=\"MediaCard-widthConstraint js-cspForcedStyle\" style=\"max-width: 2000px\" data-style=\"max-width: 2000px\"\u003E\n      \u003Cdiv class=\"MediaCard-mediaContainer MediaCard--roundedTop MediaCard--roundedBottom js-cspForcedStyle\" style=\"padding-bottom: 56.2500%\" data-style=\"padding-bottom: 56.2500%\"\u003E\n          \u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/EmmanuelMacron\/status\/1245593830511874050\" class=\"MediaCard-mediaAsset MediaCard-mediaPlaceholder NaturalImage NaturalImage--fill js-playableMediaInterstitial\"\u003E\n            \u003Cdiv class=\"NaturalImage-ctaOverlay PlayButton PlayButton--centered\" data-scribe=\"element:play_button\"\u003E\u003Cdiv class=\"Icon Icon--playCircle \" aria-label=\"Lire le M\u00E9dia\" title=\"Lire le M\u00E9dia\" role=\"img\"\u003E\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n            \u003Cimg class=\"NaturalImage-image\" data-image=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUjl1PEWoAUGgoO\" alt=\"Vid\u00E9o int\u00E9gr\u00E9e\" data-scribe=\"element:poster_image\"\u003E\n          \u003C\/a\u003E\n          \u003Cdiv class=\"Interstitial js-interstitial u-hidden\"\u003E\n    \u003Cdiv class=\"Interstitial-cookieConsent\"\u003E\n      \u003Cp\u003EEn regardant cette vid\u00E9o, vous acceptez l'utilisation des cookies par Twitter.\u003C\/p\u003E\n      \u003Cp class=\"Interstitial-subtext\"\u003ECet usage peut comprendre des statistiques, de la personnalisation et des publicit\u00E9s.\u003C\/p\u003E\n      \u003Ca class=\"Interstitial-link\" href=\"https:\/\/support.twitter.com\/articles\/20170514\" target=\"_blank\"\u003EEn savoir plus\u003C\/a\u003E\n      \u003Cbutton class=\"Interstitial-cookieConsentButton js-cookieConsentButton\" data-scribe=\"component:cookie-consent\"\u003EOK\u003C\/button\u003E\n    \u003C\/div\u003E\n  \u003C\/div\u003E\n\n      \u003C\/div\u003E\n    \u003C\/div\u003E\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/article\u003E\n\n    \n    \n    \n\u003C\/div\u003E\n\n      \u003Cdiv class=\"TweetInfo\"\u003E\n        \u003Cdiv class=\"TweetInfo-like\"\u003E\n\u003Ca class=\"TweetInfo-heart\" title=\"J'aime\" href=https:\/\/twitter.com\/intent\/like?tweet_id=1245593830511874050 data-scribe=\"component:actions\"\u003E\n  \u003Cdiv data-scribe=\"element:heart\"\u003E\u003Cdiv class=\"Icon Icon--heart \" aria-label=\"J'aime\" title=\"J'aime\" role=\"img\"\u003E\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n  \u003Cspan class=\"TweetInfo-heartStat\" data-scribe=\"element:heart_count\"\u003E4\u202F538\u003C\/span\u003E\n\u003C\/a\u003E\n\u003C\/div\u003E\n        \u003Cdiv class=\"TweetInfo-timeGeo\"\u003E\n\n\u003Ca class=\"u-linkBlend u-url customisable-highlight long-permalink\" data-datetime=\"2020-04-02T06:08:05+0000\" data-scribe=\"element:full_timestamp\" href=\"https:\/\/twitter.com\/EmmanuelMacron\/status\/1245593830511874050\"\u003E\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u003Ctime class=\"dt-updated\"\ndatetime=\"2020-04-02T06:08:05+0000\" \npubdate\ntitle=\"Heure de publication : 02 avril 2020 06:08:05 (UTC)\"\u003E08:08 - 2 avr. 2020\u003C\/time\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\n        \u003Cdiv class=\"tweet-InformationCircle\" data-scribe=\"element:notice\"\u003E\u003Ca href=\"https:\/\/support.twitter.com\/articles\/20175256\"\n   class=\"Icon Icon--informationCircleWhite js-inViewportScribingTarget\"\n   title=\"Informations sur les Publicit\u00E9s Twitter et confidentialit\u00E9\"\u003E\u003Cspan class=\"u-hiddenVisually\"\u003EInformations sur les Publicit\u00E9s Twitter et confidentialit\u00E9\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \u003C\/div\u003E\n    \u003C\/div\u003E\n  \u003C\/blockquote\u003E\n\u003C\/div\u003E\n  \n  \u003Ca class=\"CallToAction\" title=\"Voir la conversation sur Twitter\" href=\"https:\/\/twitter.com\/EmmanuelMacron\/status\/1245593830511874050\" data-scribe=\"section:cta component:news\"\u003E\n    \u003Cdiv class=\"CallToAction-icon\" data-scribe=\"element:conversation_icon\"\u003E\u003Cdiv class=\"Icon Icon--replyCTA \" aria-label=\"Voir la conversation sur Twitter\" title=\"Voir la conversation sur Twitter\" role=\"img\"\u003E\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n    \u003Cdiv class=\"CallToAction-text\" data-scribe=\"element:conversation_text\"\u003E1\u202F684 personnes parlent \u00E0 ce sujet\u003C\/div\u003E\n    \u003Cdiv class=\"CallToAction-chevron\" data-scribe=\"element:cta_chevron\"\u003E\u003Cdiv class=\"Icon Icon--chevronRightCTA \" aria-label=\"Voir sur Twitter\" title=\"Voir sur Twitter\" role=\"img\"\u003E\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n  \u003C\/a\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n  \u003C\/div\u003E\n"});